［一人N句］D女人比人踢爆做PTGF/SP後會講的說話

有人偷我張相

發生咩事呀？邊個玩我facebook？邊個咁大整蠱？

狂徒製淫照 網上辱xx

加價

屈返人屈佢做雞

清者自清

懂我的人不必解釋
不懂我的人何必解釋

有狗公撩我扑野唔成屈我

幫襯過所以懂